歐聯史上四次落後最少三球能反勝晉級的球隊，當中三場巴塞有份參與

所以反吸王巴塞落後1一4反勝不是夢

今日咁活躍，食咗藥無抑鬱喇？

巴塞不嬲都係創造奇蹟既球會。

有美斯，有奇蹟

只要美斯願意，就會有入球

2003/04歐聯八強，AC米蘭首回合在主場以4:1大勝拉科魯尼亞，次回合作客西班牙卻淨輸0:4，兩回合計輸4:5未能晉級。

2016/17賽季，巴塞隆拿在歐聯16強首回合作客法國以0:4不敵巴黎聖日耳門（PSG），但巴塞次回合在魯營卻以6:1大炒對手，總比數贏6:5晉級。

這支西甲班霸在八強首回合大勝羅馬4:1，次回合作客意大利則輸0:3，儘管兩隊兩回合計踢成4:4，但羅馬靠作客入球晉級。

巴塞首回合在主場大勝利物浦3:0，次回合卻於晏菲路淨輸四球，兩回合計輸3:4。這意味巴塞已經連續兩季歐聯，在淘汰賽首回合領先三球的情況下，最終卻未能晉級。

奇蹟要信足球上帝
當年能夠帶隊創造第一次0一4反勝
今次一樣可以創造第一次主場1一4都反勝

下場0：3反吸
歐聯劇本大家都準備好了

樓主碌鳩好唔好含

無左so9插水12碼點反cup

首回合球12碼點得黎?

黑到

係你老母生咗個抑鬱仔得返嚟嘅

唔怪得35歲a0

就嚟36條撚樣邁向死亡又近一步

佢快手自殺好過
醫佢嘥錢

唔係話唔得
先要咪撚出影帝

唔講以為巴塞反cup人三次
原來係有份參與

3次都有美斯

無人支持巴塞

巴狗同你下場差唔多，都係自殺死

巴塞主場先反cup到
巴十次作客九次輸
今次主場都要輸4粒

巴黎主場比曼聯CUP過

巴塞係被人反cup